首先，我们可以穿鞋——尤其是在搬运或移动东西的时候——或者穿拖鞋。 “脚趾骨折的流行”:家里的生活是如何让脚痛苦|伊丽莎白·张| 2021年1月12日|华盛顿邮报 
 每年冬天我都给自己买双新拖鞋。 我们的编辑在11月喜欢的装备|编辑| 2020年12月4日|户外在线 
 他写道，它们的多功能外形“介于跑步鞋、旅行拖鞋、水鞋和低胸登山靴之间”。 户外的12天优惠|编辑| 2020年12月1日|户外在线 
 阿里埃拉·金茨勒，副编辑我从三月份开始就一直在找一些质量好的拖鞋，我很高兴地说，我终于找到了。 我们的编辑在10月喜欢的装备|编辑| 2020年11月5日|Outside Online 
 这款皮拖鞋适合全年全天穿着。 礼物指南:在家工作时应该穿什么瑞秋·金，2020年11月2日，财富 
 “王子是不会带着一只水晶鞋来的，”托马斯说。 Marlo Thomas说女孩应该像Hannah Horvath一样自由|Emily Shire | 2014年4月24日|DAILY BEAST 
 陈列在大厅里，内衬着透明的箱子，每个箱子就像一个水晶鞋动物园。 适合博物馆的鞋子:Roger Vivier的Virigule展览在东京宫开幕 
 三种类型的鞋子——包括布洛克鞋、胶底鞋和晚礼服拖鞋——奠定了卡特兰佐的主题基础。 印花女王，Mary Katrantzou |Erin Cunningham | 2013年9月16日|DAILY BEAST 
 就好像灰姑娘出现在舞会上，水晶鞋上沾了一点南瓜泥，破坏了这个幻想。 法国总统弗朗索瓦·奥朗德不会打领带招致法国人的嘲笑 
 与此同时，Snooki在她的拖鞋系列中增加了一个新的厚底人字拖系列。 意大利的《泽西海岸》衍生剧芭比·拉扎·纳多| 2011年6月17日|每日野兽 
 她的脚踩在突尼斯的无跟丝绒绣花珍珠拖鞋上，不耐烦地拍打着地板。 《坑镇王冠》第三卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 怀尔德把一只拖鞋从房间那头扔过去，没打中图图的头，在画笔间哗啦哗啦地响了起来。 欧文·约翰逊 
 她走到衣箱边，砰的一声关上，把一只红跟拖鞋放在上面，上面的蓝丝脚腕干净利落地闪了一下。 欧文·约翰逊 
 我们都笑了，但我拿起那只拖鞋，用它打了他一顿，而彼得几乎要哭出来了。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 彼得愤愤不平地把小狗放在门廊上，把我的拖鞋拿回楼上。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿